\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Задание}

Используя один из описанных в лекции алгоритмов
внешней сортировки, отсортировать массив.
Исходный массив целых чисел считывается из входного файла.
Количество элементов в массиве может превышать $10^{12}$.
Для демонстрации программы необходимо её доработать так,
чтоб она могла вернуть элемент уже отсортированного массива по его индексу.
Оценить сложность полученного алгоритма.

\chapter{Теоретические оценки сложности алгоритмов}

Временная сложность сортировки равна $\mathcal{O}(nlog(n))$.

\chapter{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}

Полученные экспериментальные данные представлены
в таблице \ref{tab:algorithm_complexity}.

\begin{longtable}{|p{8cm}|p{7cm}|}
    \caption{Экспериментальные оценки сложности алгоритма}
    \label{tab:algorithm_complexity}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{8cm}|}{Количество} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{7cm}|}{Результат, мс} \\
    \hhline{|==|} \endfirsthead
    \subcaption{Продолжение таблицы~\ref{tab:algorithm_complexity}}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{8cm}|}{Количество} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{7cm}|}{Результат, мс} \\
    \hhline{|==|} \endhead
    \hline \subcaption{Продолжение на след. стр.}
    \endfoot
    \hline \endlastfoot
    1000        & 8      \\ \hline
    10000       & 73     \\ \hline
    100000      & 870    \\ \hline
    1000000     & 9949   \\ \hline
    10000000    & 127470 \\
\end{longtable}

\chapter{Исходный код С++}

\inputminted[breaklines]{c++}{../external_sort.cpp}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
